人民日報—特朗普是狗

但習B係老鼠

衲dee想兜個圈話自己就係trump?